其實班支那講英文又有乜好怕喎

而家全世界都睇緊我哋
我就唔信班支那可以改變到外國勢力嘅諗法
佢哋講得越多就越丟架
聽日818一齊出嚟！

幫手report 死佢地堆account la

都要做嘢ge

818

佢哋依加最常活躍於 #hongkong #boycottmulan ,
所以大家去search呢兩個hashtag, 再like一啲自己友嘅熱門tweet, 再加啲hashtag retweet。

咪俾全世界睇到佢地移民外國之後仲心繁極權政府
收緊支那人移民限額囉

唔好再失與論平台

淨係講中共係專制政權=納粹德國

外國人已經知幫邊邊

好多都係黑工
一係就只係喺支那翻牆

煲大新疆集中營

818 2pm

淨係一張占占占人已經收晒佢哋皮
佢哋再屌咪用一貫嘅方法囉